呢排啲警察去晒中環，好易有壞人乘機犯案

樓下又有啲南亞人鬼鬼祟祟咁
其實係咪可以報案叫佢地巡下？

我都驚其他區有危險品 希望差佬多啲巡查
你都知近排又有汽油彈果啲 真係唔排除其他區都有

認真咪搞呢d，真係會害死人
用下個腦諗野
緊急服務黎

咁真係有南亞鬼鬼祟祟可以點好？
認真，我擔心自己區多過中環，中環咁多人睇住
我呢區一個警察都冇

收到風好多手足今晚返夜班

緊急?屌你老味掉撚晒D警察去政總幫個垃圾政府又好撚緊急??

偷野好時機？

差佬發狂打人又唔會害死人？